[警世] 折衷方法 － (1) 全港水魔法/ (2) 暗地打狗/ (3) 腐敗高官 / (4) 用車

去到今時今日，有d 位真係好考驗大眾既智慧
我唔想帶錯風向做千古罪人，所以唔評論大肆裝修中資同藍屍店是否正確。
不過警告定大家唔好做犯法野呀！要做奉公守法好市民

不過我諗，可以全港用水魔法或者其他(例如傾倒英泥、廢料) 方法，唔一定下下爆玻璃又火魔法

(一) 水魔法
1. 同樣達到要中資同藍屍店承受經濟損失
2. 畫面較美觀，望落好過爆玻璃爆閘。
3. 南亞同其他用心不良者 (eg 強國大媽, 藍屍) 無得乘機偷野入示威者數
4. 狗無得用搶劫合化法自己開槍殺人
5. 無話一定用乾淨食水或淡水 加唔加料自行決定啦
6. 不怕影響國際輿論同觀感。

香港人 反抗！

天佑香港

大家千祈唔好做犯法野呀！要做奉公守法好市民

黃大仙站變水舞間簡直要貼堂！！

自推 x 1

自推 x 2

自推 x 3

自推 x 4

自推 x 5

自推 x 6

自推 x 7

自推 x 8

自推 x 9

自推 x 10

推唔郁

Push

Pish

推拉push